【有片】靚女都跳閘，你班連登仔咁都唔撚敢跳？

話說有條廢中為左影靚女，用跳閘藉口係度死跟死影，仲影到扯曬旗
睇D留言仲有另一條，同一個人又係影女，有冇巴打幫手BACKUP條片?
條VIDEO LINK要禁入去先睇到

P牌推唔撚到,幫手推呀

影到晒樣，仲推？

係咪幫藍絲做宣傳

善用不推文回覆
或者覆都唔好曬時間覆

靚女，如果黨鐵罰你錢，係度搵我，我埋單
繼續推

一係唔好講人扯旗
一係P好啲張圖先

入黎睇女
點知得個呀叔

我個名擺撚到明話你聽炒車
你都仲可以叫我Ｐ好D張圖先

係度呀

係咪想錄低呢個靚女絲打跟住返屋企打J炸偷拍狂

屈鳩佢偷拍啦屌

聽佢D言行,根本想識條女

扮曬野 擺明想溝女
全程條仔個重點係想講條女靚 好眉好貌

絲打 下次直接問佢地做咩偷拍我

條女幾正
但1個問題靚女真係唔好做
依家風聲緊真係特別易比人影

靚女有特權喎

連登見

佢見到條女靚 忍唔住手影就屈人跳閘

d藍屍最鍾意講既黨鐵附例:

25. 乘客不得造成滋擾
任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為。

又讚人好眉好貌可能真係想cow
想cow練好d武功跳好個閘先啦，搞咁多小動作女仔邊會鍾意

屌我日日跳／推閘，又唔撚見有藍屍影鳩我
鄧自己唔抵

屌 推乜9 出曬樣架大佬

記住你係犯緊港鐵附例
唔係犯緊法 仲要最多都係罰錢了事

都冇影到佢跳屈得就屈

著到咁都跳 好欣賞佢(利申 如果真係有)
仆街臭街死咸濕佬借D意影人 收皮啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

BTW個靚女講連登見啦 果下好撚型

其實D廢中係咪以為港鐵佢地有份

係啵,你唔講都無留意
靚女真係好撚型

點解fb留唔到言

死咸濕佬

外表同內心都係咁靚嘅靚女

周星馳啊把聲

根本想影靚女咋
阿叔扯晒旗好嘔心
相反黑衫巴打好型

on9 有證據咪叫職員出嚟罰錢囉
點解要人行番入去俾錢？

今日著左裙 捐左無跳

靚女

冇證據顯示靚女有跳閘喎 標題黨

請手足冷處理同report條片

懷疑佢想偷影但唔成功 老屈佢跳閘！

點解靚女要默認跳咗閘

炒車呀屌，引左你班連登仔入黎
對唔住啊

呢張圖真係百用不厭

冇證據顯示有靚女
有跳閘喎

著裙跳

Del po la

天使咁

廢中見到女想搞

真係戇鳩鳩
條傻鳩屌人跳閘
個靚女同佢講關你咩輸
轉個頭佢又同個黑衫講關你咩事

你見到人跳閘 就關你事 可以話佢
我都見到你鬧佢 係不公義 就關我事架啦
on99 訓撚左三個月呀？ 問人點解跳閘

想識個絲打

條女好老定

識女就識女啦

大好機會。。。
靚女大叫一聲救命 有人跟蹤我影裙底 條撚樣水洗都唔清

日日去唱k

連登仔真係好撚廢
跳閘都唔敢
令到跳既人就變到勁顯眼

等緊靚女係到見

首先 條片影唔到靚女跳閘 其次著短裙點跳閘呀？ 係唔係呀叔影人裙底之後比人發現就係咁屈人呀 大家認住呢個影人裙底呀叔

佢有片影住
依個時候最好有途人幫手

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

跳閘好難影
成個動作一秒搞掂
除非有人一早就偷拍你
否則點趕行切影你
所以我唔係好明點解咁多人淆

可能有班藍絲好撚得閒
企係到影住

佢呢個dressing都跳到
各位連登仔真係唔好咁多借口

總唔跳

已經可以告性騷擾

死廢老

咁唔好跳閘 跳欄 關注度無咁高
但欄高 平街係街練好先好誇

用夠蝗語未

btw舉已檢

絲打

我好亂
即係個廢中係sharon chung?

好正，想J

仆街呀叔!!!!!!

邊撚到跳閘呀
成段片只係見到條金魚佬想影女
被人發現

呢啲廢老咁鍾意問
唔上前線問下黑警721 831?

首先 條片影唔到靚女跳閘 其次著短裙點跳閘呀？ 係唔係呀叔影人裙底之後比人發現就係咁屈人呀 大家認住呢個影人裙底呀叔

絲打好型

我都咁睇

好人好姐跟住短裙女影片做乜？

今日跳左未

利申 係幾個黃衫面前

絲打又幾好笑容～
俾條影咁耐都未發火。。。

好正，一直微笑

靚女痾屎都係香

大揪都唔比？

靚女好波

成條片又冇影到佢跳閘

而家睇落似個男人騷擾多d
笑死

推

講真跳閘唔係咁易影到

合理懷疑影人個個都有跳 影埋佢囉

個阿叔應該係警犬來。
佢唔單止扯旗，而係佢褲袋入面可能有槍。

關你撚事 四個大字

blocked

笑咗 靚女win

lm

絲打，型

著裙都跳

唔靚

班廢中除左蝦女仔仲識做乜呀

又唔幫手，比人捉到啦比錢啦

靚女有特權喎 佢比人捉左 等deedee幫佢比

見唔到有跳

幾靚女,不過着到咁跳小心走光

靚女大哂，ok wor , 學嘢啦

彩虹站，宿舍係上面，樣似警犬

個女仔同幫手個巴打好波
不過巴絲們幫幫忙檢舉條片先 同埋用不推文

個女仔唔識應佢
我係佢就會話你乜撚野證據話我跳閘
咪撚借d意係度跟蹤偷拍我
然後大聲嗌有變態佬

你有證據咪攞出黎，目前手頭上無相關資料
正義撚我屌晒你地老母
請善用不推文回覆

舉報段片啦

個靚女好型
把聲都好好聽
忍唔住睇左條片幾次
利申:絲

首先 條片影唔到靚女跳閘 其次著短裙點跳閘呀？ 係唔係呀叔影人裙底之後比人發現就係咁屈人呀 大家認住呢個影人裙底呀叔。仲有靚女比呀叔嚇親 因為當時太驚所以先唔識否認話冇跳閘
結論：條片只係見到有變態呀叔影人美腿 相信變態呀叔已構成公眾地方行為不檢

偷拍狂

靚女絲打同埋個黑衫巴打

應該係 男人老狗用女人名 應該經常扮女人入女廁
結論 ： 變態呀叔 （已fc)

想奶靚女D腳指

支持靚女

把聲好撚難聽 拍片果個 可唔可以收嗲 我淨係想睇靚女

好彩有人幫拖

一直話條女犯法
但點解唔講埋黑警犯法

影到佢跳閘？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

成條片只係睇到有變態呀叔想影人裙底

我覺得同政治冇關
品德問題
你唔中意港鐵應該罷搭
搭完唔比錢...

好冇品！雖然唔使我錢

有個死變態跟蹤偷拍嚇到個女仔要跳

鹹濕就鹹濕啦，屈鳩人哋靚女跳閘

條女好波!

大家要幫下個女仔
個男人跟蹤人仲拍片屈人

笑撚死，個男人講野弱智咁款

偷拍女性已構成遊盪罪

條女有料呀!

report fake news

睇曬成條片都冇跳, 仲諗住睇靚女點樣著裙都可以跳閘架嘛

x2
長腿+樣靚+著裙

跳閘又影唔撚到..不如話偷拍比人發現左尻UP
最後都有個有良知既後生幫下口 男人老狗蝦女

戇鳩 仲停留係依種思想
港鐵助紂為虐
跳閘都係其中一種抵制狗鐵既方法
點解唔可以跳閘？

以前根本冇人會跳閘
但點解依家會有？
關品德事？

個廢老咁中意比錢
可以考慮幫全世界買飛

0.5 thanks

比人屈嫁

我見到個男人，由屋苑跟蹤個女仔到黨鐵出閘口，好似想非禮同拍個女仔裙底。個女仔焦急跨過閘口機，然後該名男子趁機上前勒索，好在個黑衫男仔出現護花。事實上個男人都真係借意拍咗片，估佢係拎返屋企J。

支持女仔! 幾蚊比唔起咩?
有良知既都會跳閘 唔比錢?
打爛佢d野都仲得丫 你老味!

勿推 影到樣

個男人變態佬黎
聽人講成日影細路女

法官大人，我屌

5

偷窺狂

地鐵附例 唔可以拍攝錄音及錄影
違例者要罰$5000
同佢講，我而家就去搵地鐵職員自首+告發你
我跳閘都係罰$500 你影我相就要罰$5000

抵讚

絲打好撚型

利申 成日喺地鐵站屌鳩影人大頭廢老
一聽到要罰就嚇到瀨屎

28H（1e)條

絲打好波

女手足好型
仲有男手足幫手

推乜撚野啊,有樣嫁on9

唔好搞我女朋友

屌 靚女都敢跳
我都要跳！

記住先

係咪要個gp嘅會員先講到野？
想留cm屌柒個阿叔

証據呢?
我淨係見到有隻狗公一直跟住個女仔騷擾人, 好彩有正義男幫手

再加多句：「咪撚想而家del相呀，告到你甩褲呀我」
佢就會即刻拿拿聲del

絲打好靚女

藍絲廢中廢佬 大多都係賤民打工仔
但佢地成日自以為係政府高層 中共元老 大商人
用佢地角度諗野

佢話影到佢跳，咁姐係佢未跳已經影緊

拍片果個都柒嘅，跳唔跳關佢撚事咩？！想影女咪開聲囉

有樣唔好推

唔係可以捉佢偷拍咩？
地鐵唔係成日宣傳捉色狼嘅咩？

想溝女乍

請善用不推文
保護番巴打絲打

block左了，冇得睇靚女

死link

大抽到

有冇backup

backup

請善用不推文

屌…嬲

pish

樓上班仆街仔...

Backup?

隔離po有一段片 快啲舉報
根本就係咸濕佬影人 屈個女仔

屌嬲

屌⋯⋯嬲

廢中

推呀

佢個屎忽生係前面??

你個屎忽係咁樣？

又唔係刑事

正皮錯咗，fake news死全家

有俾錢先係乘客

大返佢偷拍轉頭啦

睇唔到

黃絲生得比藍絲靚幾千萬倍

聽講條仆街係拍完人裙底再比人發現就跟住人話人跳閘 都有前科 跳唔跳關佢撚事咩 自己做錯事就想扮冇嘢

片呢

沈旭暉：「法治」Vs「依法治國」的分別

where is the 片？

女仔請即時大嗌非禮
大鳩佢要攬炒
路人走埋嚟就話唔使報警
而家警畜信唔過

你拎人同畜牲係冇得比

死link backup跳

學政府啲閪回應
做咩跳閘啊
為死者家屬取回公道

咁就可以唔比錢嘅咩
或者我地對呢方面嘅宣傳不足，所以好多人都唔理解個內容

淨係識得攪亂香港
我點樣去攪亂香港，我喺香港土生土長，同所有香港人一同成長，我對呢個地方嘅愛作出唔少個人犧牲。（哽咽）

靚女...
心地靚就無敵

靚女如果你下次要人陪一齊跳 我第一個出黎陪你

靚女 辛苦你了

屌 嬲

係荃灣西企左15分鐘 冇人跳 屌啦 依家繁忙時間連跳都唔洗你跳啊 直接跟人尾行過去就得 你地班人仲係到排隊嘟咭 激到我死

仆街啦 見人靚就想溝人

跟人行咗好多次都無人理

而家大家就係唔理罰則嘛，同對家講罰則? 俾人笑呀 跳得就遇咗會有呢個情況，第一時間就跑啦，仲理論

屌9樓主

條link睇唔到呀

入去舉報啊

着裙都跳 含啦你班柒頭

有又LINK

高質絲打

跳閘的都是人靚心地好

絲打好波，條契尻弟做嫁兩，人跳閘關你撚事？唔甘心自己畀錢咪一齊跳囉

好正笑笑口串77 咁好正

支持

絲打好索

呢啲溝女招數我淨係喺小學同埋初中見過。小學雞生到咁牛高馬大都真係...蔚為奇觀啊，陰莖陰莖

絲打著裙都肯跳，小弟一次都未跳過表示殘愧

絲打同巴打好型棍子

藍絲廢老圈已經推咗呢單嘢成日，女手足同另一個男仔個樣都已經開晒，你重推乜

絲打好波,我地支持你啊

絲打着裙都跳到

正常咪最多叫職員來，根本想影女，死咸蟲

係車廂最嘈，通常係廢老藍絲

絲打應該直接話條友跟蹤好撚驚

大家買完平飛，唔需要俾返mtr!
呢種消磁卡，成本唔低！
呢樣野少人講！